我係咪俾人呃左間公屋?

十八歲個年我阿哥同我家姐本身排緊公屋 但我家姐入息過左
我阿哥就叫我同佢排落去唔好晒左
咁咪排囉 排左第時唔洗煩 兩兄弟一齊住都得啦 到我大學yr1 我阿哥就結左婚 問翻先知原來派到公屋
以為fatfat 啦 點知佢地諗住用黎倆口子小世界 我都無所謂 你地有需求 俾你地先囉 又同我講有細佬咪買樓囉
過多幾年個仔咇出黎啦
我仆你個街 佢攞左個公屋戶口去換居屋 我問佢 咁你諗住我點
竟然話叫左我攪分戶好耐 點解唔攪
無架啦 你自己睇路
我呢刻真係好撚心寒 真係估唔到一家人都可以咁有心計
我係咪俾人呃左 可以點做

反面，無論佢同你係咩關係都好，佢始終係會害你既人

所謂家人
其實都係利害關係

兄弟
你真係活起理想國
你大佬唔睇你，你都要自己小心

可以點？

佢係一名仆街
公屋而家無分戶
你可以除名再申請公屋

你當人兄弟 佢當你契弟

但係我無佢咁仆街 唔做野咬老綜
一定過入息sosad

李世民殺幾多兄弟？

上連登唱佢囉

唉 平時關係都好好
而家好撚憎佢

單人排到50歲差唔多啦

阿哥就幸福啦，有老婆仔女有綠表居屋

我係你不如同佢哋搏命，大家一齊死！！！！！

人類真係低等生物

兩兄弟點可能一齊住？用屎忽都諗到啦，一有老婆就唔同哂。

除名得唔得

本身阿媽間公屋我又除左名幫佢排
我細佬食埋
而家諗住訓街

我都想知

嚴重損害自己利益既話 我諗呢個家人可以暫時脫離關係

攬炒啦

唔怪得之我年幾前去問 俾人玩到暈
原來無左

真係估唔到
一直以為佢好錫我

無計，人大左

算啦 廢事

點搏命 佢成頭家 又話自己有病

可能係佢老婆教唆
做人要識打算，長一智啦

當初做乜唔自己一個排

好似係唯一出路

講到樓真係屋企人都無情講

自己一個排不如唔好排
除非諗住咬老綜拎白卡

成頭家大撚哂咩 有病咪叫佢睇醫生
連親兄弟都呃 我係你就屌撚柒佢 即刻反面斷絕來往 再祝佢長命百歲 百病纏身 眾叛親離 帶綠帽再離婚 間居屋比老婆拎埋 訓街啦

屌，同我老母一樣叫我公屋加埋佢個名排快啲，排到比我阿哥換居屋，佢就結婚，你老味我呢？我死左？

佢真係無同我講啦
得我傻更更信左佢十幾年

紅字係咪事實

想拎返？好簡單，中出大嫂，生埋個私生子出嚟，個單位遲早留返比你個仔

公屋要唔要都把啦
火炭大圍有啲好啲嘅私樓都係1000萬有找

我諗佢一早就冇名
有都應該簽左
係而家先知中左伏

冇ga la, 希望佢未來出多少錢幫你啦
如果唔係你應該乜都冇
而且應該永世冇得申請公居屋（好似係）

我唔係戶主 當年我已經係住戶申請
佢先係戶主 唉 佢係咪呢一個點已經開紿計住我 我會懷疑人生

間屋有你名，轉居屋使唔使你同意？

樓都睇埋啦 我唔問佢都唔諗住講

你係比人捨棄果個
獨生仔無依個煩惱
仲有層自住樓

我夠膽打呀 唔敢send

屌 咁都有同命人

明食你囉！下世做人醒目啲啦。

咁佢有無超入息?

係事實 四五年前有嘅間屋
我去房署問過 除非有嚴重家庭問題先得
佢又話 分戶再審過入息 我揾兩萬銀
咩都爆啦 就無攪到
呢點係我仆街掛

偏心到仆街，我就萬令蚊個月，佢加埋佢條女就6，7萬一個月，但就推我去死，雖然我係女，但我將來結唔結婚係另外一回事，完全無為我諗過

我揀做翻個人

咁平呀 掂喎

女人咪又係奉旨男人要有樓先結婚

冇樓又唔會死既 不過你咁天真就好撚易死
學識對人有防範啦
人既意思係任何人

你係咪男人黎架 依家你當人係兄弟 人地當你契弟都不如 踏腳石咋
荒唔係睇死你咁冇膽先恰你咩
強硬d屌柒佢 就算呢件事冇得挽回 起碼都比其他人知道你唔係好恰
如果唔係以後有咩要搵人笨柒既事 你全家都輪住黎搵你

你咁ge情況
房署點會分俾你

經一事 長一智啦

唉 靠自己唔會餓死
唔駛旨意買樓就得

屌 聯絡房署講返本身諗住同阿哥住嘅
點知條仆街結咗婚飛起咗你
隨時派返間單人公屋比你

聽到個下真係sad左，佢仲話係為我地好，我即刻話你唔係為我地好係為阿哥好姐

唔知佢 我估有
一向唔知佢揾幾多
有公屋之後就開始身光頸靚了

你應該可以提出你唔知俾人拎左個名來抽
之後佢間屋無左，應該仲會俾政府告
利申9up

舉報佢啦 攬炒唔洗教掛

痴線 真係無諗過屋企人都係咁
我都係呻下炸 無諗過做啲咩
對街外人好防範

我無，一直以來都覺得餓我唔死就得

真?

而家拎左公屋出黎買居屋
應該好難告

so9sad 一模一樣
同屋企人無哂信心

換居屋你唔洗簽名？

呢個應該係搵社署社工幫你寫信去房署
你直接搵房署會耍你

但係我知 當年我有份簽名

Sorry眼殘，原來你唔係户主

但樓主搵2皮野
好惡搞

唉 佢放得低 我放唔低

最憎呢種用親情黎呃人既仆街

樓主好慘

有志氣呀絲打

無左呢個可能 仲有個細佬 :(

係喇 講到自己而家好慘比阿哥趕走 無地方住
最重要係話佢地仲要係你不知情下換居屋 專登隱瞞你
再爆埋過入息

暫時無簽過名

係時候感受下反烏托邦

兩萬真係高不成低不就
夾心階層

四個字 欲哭無淚

Sigh

唔通真係要行呢一步?

唉 睇多次理想國先

日日寫信投訴呀哥濫用公屋

依家買左居屋未？

應該有用 但真係好仆街做唔出

好似睇左樓

老實講 佢結婚你會唔會同佢一齊住？

其實唔同你排 佢同老婆排咪一樣得 最多慢一兩年

你一個人就算18排都申請唔到嫁喇

冇話呃左你間公屋 搵成2萬 就有D志氣喇

上面唔識就咪害人, 呢單野好簡單,
你先叫你哥填份form 除左你名先,
本來拎左公屋10年後先每2年資產審查,
而家因為唔知邊條友改單軌制, 呢2年會check
但基本上你哥除左你名後, 我估佢都冇料超上限
(單人月入5皮幾或資產1球多少少）
咁佢保住間屋用綠表買居屋,
你就自己排過, 然後叫你哥比返十萬八萬你當利是

冇嫁啦，單人再排過

你唔行呢一步 佢就食硬你
佢有頭家大哂咩 佢做呢件事既時候根本冇考慮過你
如果佢有為你考慮過 你都唔洗上黎呻啦

好似未比錢你都可以反對，要快d做野
但最好問房署

Btw樓主真係幾慘

呢啲人真係好撚賤 btw你老豆老母有無講咩

同路人，不過唔同樓主既係，我係知情既。不過後來而家漸漸睇到越來越仆街既做法，好可能都會同樓主一樣會反面，特別係老豆左身，而家佢做法好似想開始分身家咁，好難頂

Btw 你老豆老母先仆街 呃你個名用完即棄

好恐怖
親人都可以咁，真係好恐怖
雖然唔知可以點不過有得攬炒就攬炒

樓主你而家情況其實都幾壞
入息過晒
公屋冇實名，得住名
公屋拎左去做祭品召喚居屋
基本上房署唔會點理你
你想再申請又冇咩可能
你睇下你屋企人仲有幾多良知
肯俾幾多你當買斷你啦

莫講話睇死佢個仆街阿哥唔會俾，更何況10萬蚊就想買張綠表？

樓主比人咁搵笨法都唔報仇 我都想有個咁既兄弟
人善只會被人欺 傻仔
個個踩住你黎上咋
仲話屋企人
屋企人會咁對你？真係廢到無輪

香港真係好悲哀 但係你阿哥真係好仆街

佢個陣講到話我唔即刻排就會無左
我個陣應該係慒盛盛又信左...
唉 我會俾啲志氣架啦

我應該排唔到
不過多謝你先巴打
我做十蚊八蚊都掹啲

排唔到了

咪就係 女要層樓做咩 留層樓比男人好過 起碼你可以搵個有樓既男人

樓主比人踩住個心口都唔諗住還拖, 唔恰你真係對自己唔住

我認啦 好傻好天真

屌sosad 俾你講到中晒

我都同阿妹排緊
不過老母有層居屋

資本主義底下嘅社會就係咁㗎喇

最唔舒服係個心
我自己租屋住 唔娶老婆累尻人
咁就算 錢同屋少事
我覺得佢儲心積慮呃我個下傷
真係曾經好信佢

雖然未必關事 不過樓主你點同你阿哥分交税個供養父母個額？
我自己揾得多 用哂d免税額 都會幫屋企人交埋税
你阿哥真係好仆街

個個都鐘意睇人攬炒

依家冇左你名 你鐘意咪排單人公屋 計分制下時間差唔多

你哥係呃左你一個一齊住嘅承諾 不過嚴格黎講你係冇咩損失

如果係我咪嬲一陣 其實你之前一定有諗佢結婚搬 自己可以有成間屋 依家調轉姐

不過你開得post都想攬住死嫁喇 唔反對

無老豆呢種生物存在過
我阿媽會幫我講兩句
之前知道左佢換居屋
就幫我屌佢 佢就講左句
叫左我攪自己唔攪 抵死啦

咁有無做啲咩

到一樣野
決定左唔撚生仔累尻人

我睇返份公屋申請表，18歲以上有名都要簽署
我估份居屋申請表應該差唔多格式
都要有你簽署先有效
有冇巴打仲有份申請表可以睇下

避孕套是我

過唔到良心 我細路好得意
唔想佢好似我咁慘

我估零蚊 :0)

搵緊幾多？

當初派到公屋又唔講, 抽到居屋又唔講, 仲要理直氣壯咁

攬炒啦

唉 我認我真係廢
第日應該會後悔
但而家我仲想單方面維護親情

即係點？
你哥拉埋你一齊去排
但間屋派左落黎點解你呀哥想點就點？
當初唔係加左你名嘅咩
不過為利益行頭飛起屋企人嘅人真係好仆街

而家仲有得排單人？
同埋擺明俾人呃左半間屋

親乜鳩野情丫,只不過係大家咁o岩o係同一個地方出世長大咋,唔包有情架

樓主有冇簽過野呢，大家一齊申請唔係一齊簽既咩？

真事 成日俾人恰
條女恰到我上面

俾條女知道你連屋都無埋, 仲唔拿拿聲走人

傾定點分

你個名仲喺度又搵律師啦，有名一定有得住

我諗依家已經除左名 就算住公屋都可以排
只係申請 審查時要唔過資產 同排好耐
如果我係佢阿哥就排排下轉老婆名
結果一樣 但起碼觀感好好多

睇到好嬲
迫佢俾返錢你啦
呃人個排公屋quota仲話人抵死
佢唔念親情你都唔好傻啦

樓主唔係講冇名咩
我諗佢個名只係成員list入面

冒簽齊齊攬炒

無理由派到公屋會唔知 住個時要你簽名架wor 除非佢幫你簽

佢拎去買居屋都好，你有名就有業權㗎啦

除非你不知情之下被除名姐，係就搞大佢攬炒啦

申請果時就要
去到派屋 拎鎖匙 上樓 唔知有冇記錯 好似唔洗住戶簽名
利申：戶主

我家姐食哂啦 無我份

咪係

因為隔左好耐 我都唔記得
所以強調好似係
如果要簽名 樓主告到佢仆街啦

樓主係男定女啊, 差好遠

if有樓主個名，根本大條道理住
告户主，然後法庭出個命令搞掂

係呀
個陣我未出身 佢又趕住結緍咪俾佢住左先

你間公屋係咪響葵青區？

其實你知唔知抽居屋要你簽名，即係你有業權

sosad 可能真係要咁冷血先生存到

我估我係住戶 佢係戶主 換屋我唔簽名

所以之前分左了
9up其實唔關事:0)

申請居屋綠表要全部住戶簽名呀傻鳩，間屋居有晒全部原公屋住戶成員嘅名，你有名就有權住呀

咁撚蠢我都呃你啦

我係你就反面 咩撚野兄弟呀

你覺得我應該開幾錢
諗諗下好似都要揸翻啲係手

真心無簽過

即係你大嫂本來公屋有無名?

真巴

狠唔下心

你果陣十八歲未

唔係呀 點解咁問

垃圾

你條死垃圾

sosad 即係佢幫我簽埋

未十八好似唔洗簽

慘

九唔撚搭八

無 後來結婚先加

佢幫你簽埋即係你有權任

十八左

佢幫你簽咪即係偽造文書囉,
刑事黎...
不過睇樓主咁冇用都知佢唔會做任何野..

垃圾

認

我認

戶主結婚 會踢走兄弟姐妹

係咪入去露營

好正常 依加公屋好值錢!
好似我家姐咁 嫁左幾年 搵到三皮幾野一個月 生埋個對仔女都唔肯除佢個名
表面就話唔想除左名,屋企D人要搬細屋
得閒無事一家四口每個星期都番黎訓兩三晚,搞到兩老訓地下

一句講曬
叫佢俾返一俾居屋錢你
同佢講唔俾你就法律處理啦

我認啦
真心 無老豆 一早當左佢係我老豆

唔理你點講，排公屋都係對女仔既保障，一黎唔一定結到婚，結到婚老公都唔一定有樓，我都無話限自己一定要搵到個有樓既老公，如果將來結左婚另一半買唔到樓又無公屋佢一樣可以同我一齊住，我只係想對自己同將來既另一半有個保障

人生已完
申請脫離關係啦
睇你老母都唔幫你
脫離左慳返家用去租屋過世

應該會咁做 攞啲錢係手

之前識人同你情形好似，佢同佢細老一齊輪公屋，之後佢結婚響公屋生埋仔。

狠啲你咪話不知情佢幫你冒簽
一獲熟好過益佢

咁你冇心搞大件事佢.. 你放上連登係為咩?

慳翻份家用 用黎租屋應該有突

樓主係咪假膠黎 未見過人咁軟弱

咁撚垃圾真係抵你俾人呃

見你都係心軟路類
記住企硬要一半

冇撚用 比人恰到上頭頂都唔敢反抗 正垃圾

... 未去到反面個地步啫

九成假膠

樓係想大家幫手祈禱,
咁佢就咩都唔使做就可以有返間屋

唉 唔通只有無情嘅解決方法行得通

咬老綜都供到居屋

可能我真係抵死

其實係咪你哥做埋你老豆角色 家庭支出都係佢大份 所以可以晌屋企話事? 你就鵪鶉咁

我驚我跟車太貼

一半

而家無咬 排緊個陣咬

sosad 決定攞翻啲錢係手!

唔係，要你都結婚就要踢走是但一個
公屋唔可以有兩個家庭

無咁嘅事 不過佢有好多野都會支持我去做
有時錢銀上都會幫啲

始終佢係拎左你個上車機會

俾人呃左半層樓都叫未到反面地步
我想知樓主你係要去到嚴重先反面?

係香港 一層居屋都值4-500萬啦
你冇左一半 就係2-250萬
俾得起私樓首期啦...

咁即係我結婚就自動除名?

呃下洗死咩

睇到你呢句 個腦清醒左

我今晩要同佢傾

正常咁申請居屋係個阿哥俾人揸春袋
點會個細佬比人食住

上唔到車有女都冇用..

點解咁講? 利申 我一個名都無簽過

你查下你個名仲係唔係個公屋到先啦

只有死左先會自動除名
任何除名都要大家一齊簽野

仆街 你地講得我好啱 我今晩同佢講數

點查?

可能有冒簽

認真 資料都無俾過

綠表買居屋應該要你同意
咁你唔同意咪買唔到囉

可以係佢偽造你簽名

好鬼 公屋好多野都要埋住戶簽

同埋 樓上好似有人話你阿嫂加左名之後你就會除名(?!)
你最好睇下你阿哥申請居屋嗰陣有冇你個名
有你個名而你又冇簽過任何文書講話你要申請居屋, 咁就可以告得

巴打見左主任未? 排公屋落左去輪侯冊未?
如果落輪侯冊好似全部人都要見一次主任check半年左右入息先
同埋你有無申請公屋個編號可以check返?

就算轉綠表都要申請左購買資格証明書先
然後再填下面張form先可以拎到張正式既綠表
需時都起碼1個月

一定係要你既資料
如果你係咩都唔知情既話

如果真係搞到上庭可能有得搞

公屋申請個陣簽過

之後綠表呢

唔係好明
樓主同呀哥一齊排公屋
即係間公屋有佢個名
就算換咗居屋都應該可以一齊住
呀哥唔俾佢一齊住應該可以告9佢
除非樓主自己on99簽咗除名

除左囉樓外，公屋做任何野都要所有成員簽名同意
你無簽即係無同意過綠表買居屋

除名好似要證明你真係搬咗出去 e.g 租住證明??

反面
如果連出聲既勇氣都冇 咁就抵你死

間公屋住左一輪架啦
佢張綠表我咩都唔知
無簽過野 資料無俾過

同埋 好多時有人都係見主任之前就quit左份工, 之後見完主任再搵工, 避左個入息審查
唔太清楚咁樣係咪唔得, 不過你可以問下房署

我跆拳黑帶 打撚死佢都得

親生阿哥都咁

你搵返相關既屋邨辦事處問

Lm 攬炒

好賤

無簽過除名 不過你諗下間屋四百呎
佢一家三口 我夾硬逼入去住咩?

仆街得過你啊哥？
你要知道 你咁做係攞返你自己嘅嘢，即使親兄弟但係佢咁樣飛起你，一定要攬炒。

佢就係睇撚死你唔夠膽做啲乜先會飛起你，你唔做返啲嘢玩返佢你就診係連垃圾都不如。

肯定無同意過

今晩傾

依家唔得，佢改左會係排隊時做審查

係
只check 半年
會計你個半年既平均入息
見主任前2個月左右會收到封信通知

其實都係叫佢比返筆合理既錢比你

反面啦

唔該巴打先 我會攪清楚

估唔到 好冷血

睇到你呢句，我就放心

其實你係咪由頭到尾都只係住戶,唔係戶主

明白

好呀 我今晩會同佢講清楚條數點計先
睇佢咩態度

公屋轉屋屋要你簽名的 好可能佢帽你簽名

公屋入息?

就算係唔係，間公屋都係有佢名，要抽居屋點都要樓主簽名

唔好心軟，至少搞清楚個責任。一切用法律方式解決，唔好理老豆老母打親情牌。

我而家係咁諗

你真係認為佢會俾返錢你咩
你話佢睇緊樓即係未買啦
咁不如停左佢買居屋先，之後正式申請除名
間公屋就你無硬架啦，不過起碼保住抽居屋既權利

應該係

set返個底線比自己
好大機會佢會話米已成炊, 比返少少錢當補償
你又諗下自己個上車機會值幾多錢

我今晩大尻佢

申請綠表，有名係屋既18以上人士都要簽名

我想知佢報你入息係點姐
公屋啲審查

得啦 成件事當不知情 去報警

樓主話無簽過任何野

姐係宜家公屋冇得分戶？

唔喺戶主點有抽居屋權？

假如真係查清楚有你個名係到, 而你又冇簽過任何文件, 文件上有你個名係到
你就拎哂啲文件去搵區議員一齊報警
因為濫用公屋好多時區議員都會幫手

離婚就得，其他一般黎講唔得

當初自願合住同一單位的住戶或有親屬關係的合住戶，一般不能透過分戶而獲得額外公屋單位，以免對公屋申請人構成不公。不過，遇有特殊情況，如住戶有迫切需要分開居住，及符合「全面經濟狀況審查」和「無擁有住宅物業」的規定，房署會轉介予相關政府部門/機構進行評估及推薦，以考慮其分戶申請。

有個朋友老豆娶左個大陸婆，之後個大陸婆同佢生左個仔之後（唔知係咪佢嘅），之後就對我朋友個老豆好差，最後趕左佢出門口搶埋佢間公屋，之後佢老豆經過呢次後受左刺激搞到要住老人院，後尾佢d親戚幫手同房處講，之後同佢表妹入紙要求多過單位，好快就俾批左個單位俾佢哋，而家仲入埋伙

但係如果咁樓主你預左同你阿哥反面囉，你自己諗

係WO 你無簽過野, 可以告9佢,
偽造文件
佢死撚硬,

我決定今晩開心見誠 坦誠啲講清楚條數點計
我暫時係諗 居屋慳左嘅係地價
我諗住問佢攞翻市價補地價嘅一半

無錯
你已經無得輸
居屋機會無左，佢補償既起碼要夠你輕鬆供樓，唔係比一兩成首期就算

再冷血都有ar
我見過人扮死狗離婚
之後返老家
再買左老家間公屋
然後賣左間屋再買私樓復婚

傻仔 你呀哥有為你諗過就唔會咁做啦
同埋同屋企人講都無撚用
屋企人一定息事寧人叫你就咁算
坦白講將來你同你呀哥有幾何會見呀
大家到時都有各自既家庭
最多節日食飯咪見囉
唔係話全世界呀哥都係仆街黎
但係好明顯你果個無為你諗過啦

nonono 係窮人先係低等生物

佢咁對你仲話你抵死
忍佢做咩鳩
佢做初一你做十五啦
你咁做都係拎返自己野

唔比就大9佢話佢冒簽啦,
好既時候兄弟真係可以幫到手,
衰既時候真係累你一生

你估你呀哥真係會比你？
比左你佢買咩樓？
到時傾唔掂實叫你老豆老母出黎叫你算數

仲有所謂兄弟大大下就係兩家人
好既過時過節食餐飯
唔好既你求好唔好累你害你咋

另外我諗住同佢講 另一種做法係
declare我有一半業權

點解無人睇到哩句
叫左你搞分戶好耐，點解你唔搞？？

我老母唔敢出聲 講我都唔理佢
佢買得樓就要俾得起啦
佢點都要俾翻啲我

你啱 唔理咁多了

你態度要改硬
有必要就搵律師幫手
如果佢冒簽可以報警
使用同制造虛假文書係刑事

你覺得分戶係你申請就有？

你講緊超過一百萬
你覺得佢有錢俾嗎

有屋個一下已經無得攪啦

就算唔一筆過 佢月供都要俾齊條數我

塞佢老母香口膠啦屌
反正你都唔當我兄弟
記得報警呀仆你個街

打完先知每句9個字

佢肯先算啦, 咁絕仲話你抵死,
你話比就比呀,
你一定要渣住佢痛腳,佢先識驚

其實無得點，人地結婚早過你，搵得又少過你，唔通你同人地兩公婆住咩，點都要有一個走

梗係一齊供 一人一半業權，然後佢再交市值租啦

供幾期就唔會再供,除非白紙黑字簽好.

月供記得要白紙黑字寫清楚，唔好口頭，唔係實走數

如果當初你阿哥開心見誠同你講有老婆仔女想用黎換居屋你會點處理

佢做初一你就15啦 唔俾返負小錢來 攬炒

用問題回答回題？
簡單d講你自已唔申請分戶，嘈乜

所以而家要大家鬥狠,
好難講邊個岩

阿哥有老婆有仔女.好大機會已經加左名.戶主權佔一半,其餘一半由住戶分.即你只佔大約一成七.

公屋有你名，做乜郁動都要有簽名啦
啫係你阿哥法已犯

住戶都有業權架咩

樓主冇得住，叫佢阿哥比番一半市值租金

分乜野戶 戶主離婚先分得

公屋有居住權

我一定心軟俾左佢

樓主要學識平時唔理事的後果.你乜都唔理.結果就係人地都唔理你.

學識啦 仲學埋唔好信晒屋企人

入息都爆，點分

Aggre啊，但係背後搞預動作唔問你意見
條氣點都唔順
如果佢真係冒險就一定同佢搞大件事

頭先樓主話樓主呀哥係咪拎緊綜緩
有冇得告佢呃綜援

30萬咁cheap

同你講
我都知咁上下
到排有左屋幾個月 我先知
但入息過左 已緊野
佢擺明想要嗮間屋
問番我想點 話當時佢填form 所以佢要間屋
最後我同房署爆大獲 一拍2散
佢gg 了

因為根本無得分戶，可以點搞？

18歲排
Yr1就派到咁快

到時一定唔會同你分錢
真心 信我反面啦
佢拎屋果下 要簽名firm 你地入息唔過
同公屋係你同佢名 你咪舉報比左人住
你入息又過左囉

未補地價既居屋一成幾居住權.係咁上下

佢之前一路排左好耐

房署寫明唔接受分戶申請

佢有錢補地價就買私樓 唔使謀住間公屋啦

唔好傻，離婚都無得分嫁

大概派咗幾耐可唔可以講吓 純粹想知依家排要幾年

唔清楚居屋可唔可以租
不過係最好既方法

不如樓主試下入去住
間公屋你有名架嘛 你住係入面好正常
無鎖咪叫開鎖佬開 間屋你既 應該唔算強行入屋?!

啲內地蝗就係成日嫁左落來生左個仔，之後離婚，因為一般個仔都會判俾女方，最後男方會被趕，亦都唔會有另一間俾佢
正常離婚佢會當你地兩個可以照一齊住

你覺得到時仲會分錢比你
就算有contract 佢都唔會理你
以屋企人見佢有老婆有仔更加
只會講你錯 前因冇人會理

兇宅

離婚搬走嗰邊要重新排過

家姐有冇講乜？
家姐會唔會覺得你地層樓都應該分d比佢？

真實例子
我都係咁排到
跟住另一邊想獨食 講唔掂數
一拍2散

大約十二三年 全程唔過入息

兄弟情紙咁薄

其實都冇咩野，正常有老婆有埋個仔依家開始排都會一年內上公屋。
你之前排果d兩個人算係白排既。
你除左同老婆同個仔排之外，點排都唔會有
所以阿哥跟本唔洗扼你。
就算佢未結婚依家都會仲排緊

申利，有經驗

香港人真係好慘,
慘到連公屋都要一定一掙,
痴撚線香港

會揾埋家姐傾

一年內, 發夢嗎, 前排新聞先話4人家庭都要幾年

冇咁上進既人 反而先有樓

呢個世界。。。
唉

我都覺得無可能

搭單問，老婆未同我結婚前同佢細佬抽到居屋，之後我地結左婚買左居屋，係咪代表我呢世都無得申請公居屋

十二三年黎唔過單人入息真係幾勁

探過家姐口風未？
會會企起你個邊

係呀
一係撘定心水做廢人
一係要做頂層
中間係最on9架

啱啊，你個位本身係你家姐，佢撐你好重要

唔會冇，賣咗層居屋之後洗晒啲錢，破產/申請老綜就可以申請公屋

唔洗企係我個邊
講道理就得

好似話阿哥早幾年無野做,上左公屋後有野做入息仲超埋.如果同老婆仔再排.入息都可能超無得排.

笑死 睇完向西本書
估唔到真係發生緊咁荒唐既事

有你名就無

一年
我三人排左五年仲等緊 9up完未

你同佢傾得果下
表面唔反面 實際都反左
佢老婆實講野

其實呢啲情況通常點搞，係咪霸屋嗰個通常畀除名嗰個一筆錢？但點開口啊？

唉好撚慘呀香港人,
本身住都好撚難,
仲要比屋企人累

上面啲巴打有道理 佢做得初一
我都唔怕做十五
廢事俾未來老婆屌勁我

即刻除名同細佬排

利申同丫妹都排緊公屋
已講定係借佢名排
父母都清楚明白

幾年後又多個post,
啊妹同我掙公屋

咪害人啦
樓主打返去房屋署熱線
有戶籍同有業權係兩回事

姐係準備第時蹺起阿妹？

扮有病/屋企有事係可以特快

留名你阿哥無幫你除名
之後冒簽同意換居屋

利申發夢

邊有得傾 你覺得佢真係比一筆你
跟住除名咩

最後拖住比錢你
比少少拖幾年又比少少

死撚咗佢啦

一個人排一定排唔到
佢借個名俾我佢無損失
唔明點解要講到咁負面

我覺得撥左出去既水…
就從佢冇告知你個刻
你已經知道我冇當你係兄弟
只顧自已利益
......
活係香港地真係好悲哀

申請公屋個下簽左炸喎
咁都要死 正常都無諗過會變成咁

因為有利益嗰個得你囉

所以個個post話咩如果港共資助首次置產
我肯定大把人投共 包括我

揾得你笨已經唔駛同佢講親情
狠心D拎返你應得既野

借樓主個case黎講下 lol
如果爸打你有d良知 未唔會咁做

你有得益 但佢無損失

你阿妹犠牲左一個居住嘅社會福利俾你
你話佢無損失???
錫多啲佢就真 咁乖

有啲人啲思考模式真係好撚仆街
你話抽到居屋之後賣俾返一半錢你個妹就話啫

其實妹就無咩所謂既, 都嫁出去

兩兄弟真係要死過
如果無父幹既話

吓？嫁出去唔洗住？你又知佢會搵到個有錢老公？
香港啲男人好奇怪，自己做男人就屌港女貪錢有樓先肯嫁，到自己有著數就話女人洗乜幫手買樓

樓主搵兩萬幾蚊
就算同房署投訴都應該唔會補返間公屋比你
你諗撚多左

冇損失？
俾人利用完一腳西開
再影響埋未來申請福利ge權力wo

我又唔係好明 點解女仔唔可以有相同既權利
男人一定係買樓 o個個？
別開玩笑

但其實真係好難開口攞返錢

唉 其實居住真係人最基本嘅生存需求
無分男女 我諗八支巴意思係
男人無樓可以唔洗諗結婚
但女仔無樓又唔洗咁驚 至少男方唔會因為呢個點而唔考慮你

報警, 等你阿哥坐監

阿嫂,致女訓街

公屋收返

呢個結局最好

告得

我哥都做過類似既野

鄉下有兩間屋 ，本來靚個間兩個人有份
結果佢偷偷去攪到新屋得佢個名
舊既係我

女人加屋 等於人性考驗

大佬, 點都有少少分別啦,
男仔無個地方住下真係好難結到婚,
女仔無樓住都仲可以痴下屋企等家人去男朋友度住

睇少啲連登啦，根本香港地男女冇樓又申請唔到公屋都可以食得屎
你後生以為佢個妹嫁得出就已經ok
結婚只係一個開始，冇樓又唔係有錢只會日日為錢嘈

搵定天橋底

貧賤夫妻百事哀呀

呢個CASE你係唔會去怪個女仔
反而係會屌柒條個男嘅無撚用
樓都未供得起學人結婚

係 ， 仲要你唔夠膽嘈。
明食你個名。呢頭家沒加啦。
叫你哥比返甘粒做當買左你個名。 唔理佢借定有，收到錢先去簽。仲大返遲左簽名佢到時換唔切居屋。甘粒夠你租2年屋。以後記得自己係孤兒。

依d呀哥 攬炒啦
諗起佢之後怨天怨地個樣就好笑

廿呀嘛巴打
香港真係鬼地方

我理得你男定女
人人生而平等
唔平等係社會製造出黎既現象
你要結婚我唔洗結
男丁層樓就歸你呢d係咩思想

老實咁講,點搵社工/房署都無撚用...
因為分戶,要發生好嚴重的家庭問題,加上要有多次報警紀錄
先有機會,可以由社工幫手寫信做申請,但都唔一定得...

就咁睇無架啦, 單人都申請唔到, 你一係盡快搵老婆生仔
申請3人公屋啦, 因為2人公屋都係17K 入息上限

Charlie Munger定巴菲特講過有錢人同窮人既分別係有錢人可以成世人一直都告鳩自己唔中意既親戚（打官司）

咁呢個當然啦 層樓俾左個仔
一定要有翻等值嘅野俾翻個女
不過又有幾多父母做到咁平等

就算唔講結婚
擁有自已既空間既權利都比你地d父權思想剝奪？
真係好笑

咁無所謂不如你借個名比阿妹.等阿妹去買丫

即係你覺得壓力剩係得俾人屌冇用呢樣嘢？
買餸錢洗多咗唔會有壓力？仔女學費加唔會有壓力？老豆老母唔會問個妹拎家用？

你唔會因為冇樓而怪個妹，但係冇樓結婚個妹都可以好多家庭問題，我講既係唔好以為冇樓結婚剩係得呢件事受影響
原本佢兩公婆可以用綠表買樓，你用咗，佢地就每個月要俾多好多錢出嚟，儲首期又好租樓又好，大把人因為錢而離婚，衰起上嚟冧友都得
話冇損失完全係自私諗法

果時大佬又係想咁樣呃鳩我抽居屋 好彩唔中

屋企遲早要面對呢樣野
唔知老豆老母點啦
不過我預左靠自已架啦

其實唔係父權 而係港共政權
土地政策 官商勾結
全部香港人係居住空間上嘅權利都被瘋狂壓榨

lm

樓主自己都有啲咁嘅思想，俾呀哥呃真係抵死
反正都係自私撚，只係佢係冇能力嗰個

依D問題係社會傳統問題
社會風氣造成
我覺得父母點做係一回事
我自己就唔會食晒，會私下分返
不過我希望d 港女唔好老奉要食老公
因為你老公D姊妹未必有咁幸福

個老婆唔係港女但佢呀哥/細佬係港女心態叫佢食老公都死得啦
你睇下樓上

rip樓主

既然你啊哥都行得呢步唔諗你點，一句字攬炒！
橫掂都無兄弟做嫁啦

好難怪d仔會咁諗既
華人社會不斷灌輸男性當家呢d道理
所以先產生到咁多港女出黎

其實樓主啊哥代樓主簽左名既話已經有排玩
一半地價？搞撚笑啊 叫佢開個價比你換佢唔洗入去坐先啦 你洗撚除名 你唔簽名佢咩都唔會做到

對唔住我笑左

佢食完你層公屋仲要潤尻你 咁你都忍到

話佢抵死個下真係

窮人版溏心風暴
TVB 又有野拍

我知ar
所以咪叫D壞分子唔好成日乜都要爭
搞到男人要屋企幫
從而害左男窕入面ge女性

真係好矛盾，一邊憎港女一邊自己都係咁諗嘢
所以我覺得香港發展到今日都係報應嚟，大部分人本質都係自私
自己係既得利益者就去做欺壓人嗰個

唔係個個人都識諗
冇自私就唔會有財富傾側

無我名，要點先可以申請公屋

無你名咪你自己一個名申請

依層就大家都知
大家做好自己先啦
唔係個個都做到推動世界ge偉人
但係自己都盡好自己能力

離婚就可以

你哥真係好仆街
同你講都唔講 仲叫你抵死
靜雞雞派左公屋抽埋居屋到宜家睇埋樓
呢啲仲叫兄弟？ 好撚噁心
利用完你宜家身光頸靚同老婆結婚組織家庭
而你？ 3分已袋 理撚得你

講番正題 樓主既然你大佬都唔同你一齊住

唔需要留情面比佢

佢唔so 9 你 / 兇番你個時你記住要大番佢轉頭

送咗俾細佬?
離婚?

審查會發信通知你去樂富中心接受入息審查, 根据信中要求的文件, 全部申請人一齊去房署見職員

你竟然話你乜都唔知？中伏

當年申請公屋我有去呀
之後無去過

聽完大家講 我會狠心啲
佢呢下真係唔理親情
我再理就係愚親

哦，好小事姐

我大佬一家4口住公屋又唔多想捱窮，大嫂就用個孫仔孫女親情計引我老豆老母，話佢地好慘要錢

(大佬本身有少少鬱燥症有番工有食開藥）

大嫂見事敗就唔比藥我大佬食，然後掟佢過黎發顛拆屋要老豆老母按樓賣樓分身家

真心我屋企既事tvb 過tvb

睇完層樓確認要左間公屋個時係要簽名 只要有你既名 18歲以上就要簽名（無記錯）

佢係抵撚死啦
唔係話咩
一味感情勝過理性
有樓上鬧佢廢柴就開心承認, 擺個慘慘款出黎做弱者
有人叫佢堅強d比埋橋佢同阿哥攤牌就話唔想咁絕
屌！無撚用咪呢d
逼左佢十幾頁先話傾下, 但竟然要佢阿哥比返百幾萬佢, 諗下都知無可能啦

你阿嫂想你地幫佢買層樓？

呢個世界咩人都會有

最起碼佢都終於為自已諗下 算啦
個種你當佢係至親 而比人無視 比人出賣呢種感覺係難d讓人接受既…

你識條撚咩
開頭去左一次就夠架啦

未必坐
但呢個係真係抵死

唔係，佢想做闊太掛
更重點係...居屋咋，補埋地價先賣得百零萬，夠佢地食幾耐

其實你地係咪搞錯左d野？
佢從來未做過戶主唔會影響佢嚟緊排居屋既資格

係既
不過會浪費左時間囉

time is money la

哇
好大機會
唔比家用呢一點已經出事

填綠表申請居屋
樓主冇簽過名
如果樓主夠18歲就報警告鳩佢虚假文書啦

直接打柒個大佬啦

如果單人排，排幾多年都係無用
咁點解唔用家庭形式試下排？
兄弟姐妹大左要分家係事實
但一個得益另一個壓力都少d

其實我都係諗住排著先
有叫過佢做申請人我同佢排
不過佢嫌煩唔濟

唔好以為你地屋企點
人地都係點啦

利申藍絲

咁搞法搞著老豆老母
老豆老母最L中意息事寧人

宜家唔係講屋企既分別
而係講緊有自私撚呢個念頭好仆街

well咁當然絲打你冇咁諗就very good la

好簡單，直接call房署自爆，到時你阿哥肯定898

大佬通常都係一家𥚃面最仆街既動物，
有著數就以長子身份出黎舔咗佢 ！
有事個陣就閃埋一二面/要返工不了
結咗婚個D仲PK ，生埋仔女佢成屋既事就係家族既事

你老味

攞刀上新聞
好快會有屋

原先仲諗做乜
起咗底先知原來同是天涯淪落人
有埋個19大嫂仲慘

如果三四十萬就攪得掂
我係你啊哥就即俾
你知唔知依家買樓幾難
私人樓買番依家居屋禁大知唔知要幾錢
我就唔信你啊哥拎老綜個時無秘佬

平時係邨到左呢d時候
都見盡孝子賢孫
估唔到係到會見到受害者

傻仔

如果屋企係個D長子為大既家庭
仲諗乜嘢點分吖？！
自己努力養掂自己諗吓點自力更新or搬出去好過啦！
BTW加油巴打/絲打

希望樓主唔係扮講數其實個心仲想啊哥道歉 由佢搵你笨嗰一刻起已經無親情可言

希望你大佬係玩玩吓個D啦，
一陣整多件大帝入門有排煩呀

呢D啊哥仲識親情呢兩個字？！

搵吓有咩方法令佢比人收番居屋，佢不仁，你不義

佢不仁，你不義，理得佢

是咪得戶主先可做換居屋嘅程序

居屋平市價3成
你咪拎返1成半囉

揾左個大學同學律師朋友旁住 會遲兩日先講數
有新料update 大家
暫時兩個方案
一 一人供一半 間屋一人一半 佢住晒要俾一半租 可以係供屋錢到扣
二 一筆過俾補地價一半錢俾我 如果一筆唔到嘅話 就月供俾我 會叫朋友幫手出份有效力合約

多謝咁多位巴絲屌醒 希望成材

樓上好多痴線佬叫人攬炒，咁都可以試下第二啲方法既。樓主你垃圾就梗架喇，咁過左去都冇計，可唔可以試下唔好咁垃圾先？

你除左問人有冇自己了解下情況？ 綠表點申請你知唔知？ 乜7都唔知就抵你俾你呃，上網乜都有，唔好信咁多人，政府網頁至少唔會呃你。

居屋綠表應該要填哂間公屋所有住戶，你知唔知自己係咪入面？ 如果有人冒你簽名你就明啦。不過咁講，你當初幫阿哥排公屋有冇諗過入去住先，咁耐你住係邊？ 呃政府我諗你都有份，唔好亂咁行動。如果間屋冇你名，你係咪一早除左名？係就訓醒當冇事啦，其實你乜都唔知唔理，都唔算損失左啲乜。
如果有你名，你個名就係間居屋度，你其實可以住入去，點計業權我就唔識喇。望左兩眼話如果綠表住戶成員有變會影響資格，你自己睇下諗下自己想點啦。拎錢？定間樓你有份。

試下問下你大佬啲住戶名單既野，睇下佢仲在唔在乎你？當俾次機會自己兄弟，佢仲有諗你既，都可以維繫到你既親情。冇你就醒水喇

同埋你都係小心啲同佢傾，唔好講咩你唔點點點我就去報警之類，有機會變勒索，都係小心啲好，你仲細，未知幾百萬有幾重要，經一事長一智喇

巴打個fd好波
成材啦

喂，呢個係你自己on9咋喎
你講到唔撚想要咁唔通唔拎呀?
自己讓比人就咪係度懶委屈啦，十足啲親戚扮爭埋單爭贏咗又口upup咁

仆街"屋企人” 真係見得多
當年媽子過左身之後 老豆另娶左個有背景既女人 仲生左個仔
一結左婚 就分開左住 我跟住嫲嫲 雖然係我話唔想同佢地住 但係當我提起既時候 佢係鬆左一口氣
到我讀大學個時 經濟出左問題 幫我支持我既係同我同年既朋友
好啦 出左身 叫做有少少成就既時候 就想我去佢公司幫手 但係出埋d垃圾人工 比我原本人工少1/3
最仆街係有次無啦啦介紹個有錢女比我識 後尾係我細佬話我知 原來個老豆想食左有錢女屋企d錢 本身想叫我細佬同佢結婚 但係條女性格好閪 細佬屋企人唔肯 所以先諗起我而個“仔” 都估到佢無咁好死
到我同我條女準備結婚 比佢地見下面既時候 我條女就私下比人笑“鄉下妹”
無血緣關係既人對我仲好過親生老豆
利申 請飲無請佢

咪玩啦
你一開到聲，兩兄弟就反面啦，邊有可能一人一半咁供落去，方案一收皮
你阿哥有能力一筆過比咁大舊錢你，就唔洗呃你啦，你仲要話佢結完婚生埋仔，方案二收皮

我幫你寫埋劇本
1) 你唔嘈，成世比你阿哥家姐當on9仔佔便宜
2a) 你嘈，你阿哥一開始肯定理直氣壯用盡籍口話你唔除名乜乜乜，話你錯，如果你唔做足功課拎齊證據，你阿哥蒙混過關，請番番去1)
2b) 你嘈，你做足功課證明阿哥虛報資料/冒你簽名，佢見走投無路，肯定流馬尿，叫你體諒佢仔細老婆嫩忍耐下，仲會搵埋你老媽子出馬求情，叫你唔好揚出去。你心軟，請番番去1)
3) 企硬/纜炒，冇錢冇情講，傾唔掂/走數就法庭見，以後斷絕來往，但你唔再係on9仔

自己諗

試左你可以做既野先
最後都唔得就攬炒
唔洗諗

你先識條撚 申請>幾年>審查>幾個月至兩年>派樓

自己上房署睇喇 或者google喇 ：o)

審查封信上寫滿18歲既都要上去架 一係樓主根本冇左名 一係大佬唔知做左咩

如果樓主個時冇去過 又有做part time 返工 可以報串有人虛報資料 唔係小心抽查害到自己

唔好心軟+方案2似乎最可行
萬一失敗都係攬炒
好過一開始咩都唔爭取直接攬炒第日俾人閒言閒語

睇下間居屋市值幾多
綠表平咗幾多
再同佢拗要返差額一半

要返1成半
睇落好似兩條友各賺1成半差價
但佢有樓住，你訓街

樓主，個世界係自己最可靠
好多老豆老母連自己仔女都害得落手
何況係個哥哥仲要宜家有個女人係隔離？
樓上已經講左你點做之後嘅結果
自己利益都維護唔到，第日點樣保護你想保護嘅人或者事？
唔係話你反面就冷血或者唔講親情唔洗去咁盡
而係佢對你都可以咁，真係為你好？你自己知道
人地對你點你就更加要十倍奉還
呢個係你係社會嘅生存之道
自己諗清楚

攪炒啦

當一層居屋300萬
7折 210萬
賺90萬綠表地價 你要佢既一半
即係要佢嘔45萬俾你
一個人做 仲要三個人洗
佢俾完首期裝修 你覺得佢仲有咁多錢？
你都係攬炒 出返啖氣算啦

可以戶主受權名單入面既人買

人地拎45萬裝修都唔益佢啦
仲有可能佢做95按都未必有45萬

訂合約根本係無用，佢一句有拖無欠就收你檔，你玩摟炒仲有一線生機。
（不過你 check 左自己簽左咩文件先再決定下一步點做）

唔屌你唔得
事實係你自己弱撚智 人地叫你做乜就做乜
你自己一開頭都無為自己諗 人地話乜就乜
依家擺到明過橋抽板 你仲係度心軟
唔攬炒正廢人

可以點攬炒？
樓主係戶主咩

關鍵係樓主巴打聲稱無簽過任何文件，佢阿哥疑似使用虛假文書

戶主係阿哥要買綠表
佢老婆加埋入戶籍2:1
所有戶籍成員都要簽名？
未買過唔知

你呀哥好撚狗 但似係佢老婆教

攪炒for sure
佢都唔理你洗乜理佢

前面有人post過綠表張form
要全部人簽名ga

一係由始至終間公屋都無你個名
一係就你自己簽左名除左公屋住戶資格唔記得左
一係就你自己簽左名買綠表居屋唔記得左
一係就有人

咁一定係報驚

均真d, 睇下有冇得同你阿哥傾，逼到你阿哥。

第一， 間公屋你覺得你要有幾多份，一半？三分一？
第二，間公屋咁多年你有冇比過租，冇就跟返你個份比返哂
第三，間屋企你唔住都好，當租返比你阿哥，跟返市租金去收
第四，第時賣樓按你個份比返你

儲筆首期 幾年後搵條女同你一齊供 到時你住私樓未可以笑柒佢lo

切7都敢同樓主賭，你嘈你阿哥一定話冇錢比/冇樓比（有錢都話冇錢啦，要黎暖自己荷包唔好)

所以結果得三個情況
1) 樓主想搞大件事，阿哥/老母一句:我仔細老婆嫩你忍心拆散頭家咩，樓主心軟，自動收皮，阿哥訓床你訓街

2) 樓主企硬，少個崩都嘈到上終審法院，大家都訓街，但唔洗比阿哥全家佔便宜

3) 樓主想搞大件事，阿哥話爭住先，第時你結婚先比番你，劉備借荊州，下句自己兜，最後會去番1或2

攬炒自己又無著數
拎返少少好過咩都無啦
鬼叫一開始無提防佢阿哥咩
傾唔掂數最後攬炒錯都係阿哥唔係樓主

你仲未屌你阿嫂

Lm

點解唔可以你兩個上咗樓，分戶一人一間一人單位，你啊哥拎黎綠表，你自己住???

個個都分戶，起幾多都唔夠啦

屌 過入息一係瞓老母間公屋
一係出去租房啦

比人昆左都唔好比佢好過
上佢門口塞香口膠入佢d門鎖啦

哈哈 如果真係冒簽就有戲睇了

搞大佢

無人性架

屋企人都昆

如果你唔搞大佢 你不如唔好做男人了

有時屋企人都唔係好人

人係自私既 講到利益多數都反面嫁啦

收佢皮等佢受下苦仲好

咁你咪要 本身住緊個間屋囉

其實緣表居屋一定要寫埋本身公屋既住戶咩
佢啊哥本身係公屋戶主，申請緣表買居屋
啊哥填自己做申請人加老婆做住戶咪得，要填埋樓主咩

樓主,我明白你嬲既原因,但係點解你咁著緊間公屋??
你月入2皮一世人既目標係住公屋會唔會柒左D?你估住公屋有機會搵到老婆咩?
好想了解下你既諗法。

咁又唔好諗到咁絕望, 住公屋都一樣揾到老婆,
最緊要係有地方住
唔好上咁多連登

後生仔月入2皮咁撚緊張住唔住到公屋真係CLS...
你呀哥有家室攞左間公屋住,換埋居屋你又好難怪佢,一係叫你呀哥俾你一齊住。
樓主跟屋企人住,唔好咁快諗搬出黎住啦。
認真,住公屋會俾人睇唔起。。呢樣野係好現實,唔係連登先會咁

而家唔係睇唔睇得起問題，樓主拎返間公屋儲多個錢都快D 買樓上車啦 有得住點解唔住住先？

吓？
而家住屋係基本權利
我唔知樓主黎緊住邊啦
但係而家俾人當condom
用完即棄
樓主搵幾多都好，都唔應該俾人咁西開
(當然，如果樓主係呃公屋又係另一個故事）

佢既入息點可能攞到公屋，算數啦屌。你虛報人工就冇得講。

而家屌既係, 樓主排果陣18歲, 未過入息排得黎岩岩出黎做野, 又有間屋住下,
但點知比人棟左一獲, 公屋又無埋自己又過埋入息, 即係間公屋白白無撚左,
我有無理解錯

佢18歲排都排到32歲啦起碼
樓豬宜家應該都冇32啦

即係無論點計樓豬都無可能有公屋
佢阿哥仆街就緊架喇，但樓豬自己本人其實無咩損失

樓主都搵埋律師, 繼續鬧果班係咪要收樓主錢比法律意見

咁間公屋又有佢個名做住戶
咁無la la無左呢個權利又好似好唔抵

好大機會呀 咪撚咁on9真係轉晒佢名

我排到中途，畀阿哥逼我簽字踢咗，佢上到樓，算唔算好彩
但係而家我兩萬月入排唔撚到點算

兩皮幾你以為好好洗?
問題其實都唔主要係錢
佢正正經經同我講 想買樓成家立室
我有咩唔得啫 橫掂我無人無物
不過我而家係嬲佢咩都唔同我講聲
難聽啲講成個condom咁

租樓----->一世

樓主呀哥應該要比返佢住嘅
但現實樓主真係無損失

我更正，單人宜家唔係排14年
而係排30年
要432分先上到樓，一個月先1分

我識一個auntie仲慘 個仔同老婆連埋佢名排公屋
多個老人家好快就有樓 佢以為自己有份住
點知佢個仔唔撚俾佢住趕佢走 六十幾歲人租間五千蚊劏房住
勁撚陰公

呢d 就正仆街

如果個陣唔排 我唔洗係我阿媽到除名
而家我阿媽又成日驚俾人逼大屋搬細屋
我又可以同我細佬夾份買間大嘅一齊住
原本就係諗阿哥會同我諗埋
點知真係諗埋 係諗埋我點死

我之前講果單仲慘...
老人家公屋俾仔女買左
之後賣左間公屋踢個老人家係住老人院

呢啲臭閪爛屎忽 長命百歲 百病纏身

對住有血緣嘅親人都咁真係唔洗再俾面佢

想請教下4人家庭
2大2細 正常要排幾耐?點計分

咩天真姐 人地呀哥一路對佢咁好 又係一家人

你要佢懷疑呀哥？ 無計架喎要陰鳩個細既

呢啲真係賤撚到仆街

有心人裝冇心人
好多野防唔到咁多ge...

房署目標係3年

計分制淨係關單身狗事
所以點解樓主阿哥要加樓主名

因為加左佢之後就係家庭申請，3年內就有樓（理論，實際緊係唔止）

所以我同意佢係仆街
如果無你可能佢仲鳩排緊公屋

借完你過橋就算正人渣

好多呢類仆街.有個親戚做過同樣的事.果次是婆孫關係.

同阿嫂啪獲當無數

幾時做我細佬

你三人係咩人先?
老婆同個仔排既揾社工好快嫁。

講真除左同老婆同個仔三個人排之外，
同親人排真係排幾年，跟本都唔急

當初你唔同佢一齊排公屋，佢到而家分分鐘都仲未抽到間屋呀，仲有得佢綠表抽居屋？

佢老婆乜7都唔使付出就代你住撚左間屋，唔洗同佢屋企人迫，但你呢，你而家仲同緊屋企人迫埋同一間屋呀

btw樓主係其中申請人但派到樓都唔知

屌 好心還拖啦
人地都當懵撚咁呃你
仲當佢係屋企人做乜

人從來都自私 佢咁玩野 你咪自私一次 狠心一次 搞9佢

開名唱柒佢喇撚吊

損人不利己
分戶對佢根本無損失

我情況同樓主好似
同家姐聯名拎左公屋,實情得佢住
自己入息都近20K
好怕第時一樣情況，比人呃左個名但乜都冇得淨

屌我又同我阿哥排喎

怕咩,你係戶籍入面,你要住果陣一定要畀你住

刪戶籍, 易過借火

自己唔係戶主一定唔加名

我老媽子成日講，好彩無生多個，實爭餐死

利申：獨仔

等update

屌你樓主 睇左頭幾頁 咁多巴打俾意見你 你都係咁話唔敢唔敢 但一邊又係咁屌柒你踢哥 咁你即係想點

可能係咁樣，所以先對你好，你唔知姐

掉返轉頭諗, 你點無屋
依家叫做幫咗佢
你試吓叫佢借你錢買樓 攞返十萬八萬算啦

你唔刪名又唔住 已經可以同房署報串

而家全家圍屌我 話我破壞成頭家
我阿媽話唔認我

你:咁邊個畀頭家我?

無道理可以講 咁你咪叫你阿哥掉返轉比你囉 你攞返應得既一半渣

唔好心軟 因為你已經無得回頭

一早估到會係咁啦,企硬啲啦你已經冇得返轉頭架啦

預左啦
咁你大佬係唔係真係假文書先

除名都要簽名的

其實冒簽都唔係話好難, 房署HEA 到PK啦, 真係對咩

巴打同左哥講話律師處理？

你應該問：咁我將來係咪唔結婚?

留名。究竟樓主隔哥係咪冒簽

而家揀樓姐，揀到要買個陣要簽買賣合約，家庭成員都好似要簽名，你唔簽咪得

到時阿媽出黎擋

你當佢兄弟 佢就當你契弟 樓主一定要企硬，有筆錢係手至少唔洗訓街

等睇樓主老母一哭二鬧三上吊
之後有人會走出黎動之以情
大嫂會表演家嘈屋閉
大佬會扮死狗
最後樓主顧全大局
然後成為一個condom
全部人馬上表演變臉
身家唔會分俾你
全家人憎你搞事
大佬一副睇唔起人ge勝利者嘴臉

點解攞細佬戶籍唔可以分戶先做
一世人兩兄弟等分左先綠表唔得咩

冇話唔得其實
但樓主爆收入
分戶=爆收入=冇得輪

又唔好咁講
我屋企真係冇同我計過大數目既金額，夾錢食飯反而會

輪乜鳩
樓主唔係有公屋喇咩
頂多咪富戶
(有錯請指正)

你哥利用你就得，你同佢計返就咁話你?有冇搞錯呀

成世唔結婚咩？
睇佢成家人咁唔講道理
我都唔肯入去住啦

劇本

樓主果間公屋應該唔係佢自己
d分係佢同佢阿哥輪
佢應該有一半,但佢阿哥拎左去綠表
你都唔鋸啦,爆入息冇得重新輪,變左condom

咁你兩佬果間呢，唔你加返名？？？

未輪到都要甩名架咩

自膠原來派左,咁應該要加返,唔係冇得住

你呀哥除左虛假文書仲加埋盜用個人資料
居屋審查一定要有身份證同關係證明 即係出世紙證明你地係2兄弟

屌

一陣大哥出大絕
拎阿媽出黎擋話係佢冒既

唔洗證明關係的,
好hea
利申買過

樓主真係入世未深 講之前梗係拉攏左你老母先啦...
同老母私底下扮慘識唔識? 扮慘唔好講你阿哥壞話 淨係引導佢 講到自己勁慘咁樣
一陣樓主俾老母趕埋出街連屋都冇得返

樓主一世人一次機會俾人呃左真係好慘

叫你阿媽唔好認你lor，反正都無為過你著想

Tax allowance又冇你份
家用又要你比
你比人呃又係你錯
認嚟做咩

四五年前搵2皮都唔買樓
怨得邊個？

樓主幾時講4/5年前揾2萬?
傻撚?

睇嚟你本身係你屋企地位都好賤
無人企係你立場諗野
唔多唔少你自己 d龜縮性格都有份促成你今日嘅地位
既然無人為你諗 你都唔洗為佢地諗
依家你只需要諗辦法 maximize 你嘅利益同埋同佢地脫離關係

人先為己然後為人 你蔡一智啦

樓主個腦用黎裝屎

其實申請前係點諗？一世同大佬住？

都去到呢步
佢地唔講理 你又做咩要講理
不過係樓主都冇屋住 爆左大獲
以後住邊度又係一個問題

4-5年前搵2萬又點
啱啱grad有首期咩？

上黎廢up又唔肯報仇
樓豬死撚左佢算啦，生存落去都係繼續成世俾人恰

一定要傾清楚
多數先結婚者食左間公屋，剩底個個食老豆老母個間(如有),
或者分返一定比例錢比是旦一個，
兄弟姊妹一齊排一早就知唔可能同住，早安排廢事到時家變

樓豬呢

你怯你就輸成世，成世比人禁低個頭黎含

其實正路呢啲嘢加名嗰陣已經要講清楚

樓主呢?

幫你啊哥生多幾個 養撚死佢囉
對住老母咪撚比家用 食佢住佢 懶死唔走

你阿嫂實會攬住個仔向你媽喊苦喊忽話個細路冇屋住好慘，你媽又會肉赤粒孫跟手要脅你唔追究，否則趕你走唔俾你喺屋企住，家姐會話你搞到家嘈屋閉多事幹，你哥話自己叫過你除名你唔去做，佢又要趕住買樓就唔理你照做手續，係你自己攞嚟

最壞打算係你要搬走唔俾家用，再繼續追討你哥或破壞佢嘅過橋抽板計劃

買居屋應該要樓主你同意

你要玩一定有得玩。類似既case唔少，好似係個仔玩鳩兩老都有。

到時佢地求你

傻仔
到時大陸果兩間屋要拆遷，個銀碼唔細。

就算係換商品房，你都有so

而且應該最少都一人一間，唔番還唔番，賣左佢去捐都唔好益屋企人。

事情去到依個地步
如果你心軟認衰仔 你成世都係千古罪人+唔念兄弟親情既不肖子
日後大把面色睇同閒言閒語聽

所以依加食住反面個勢
同老母講我無錢比家用喇 我拎左原本既家用去租房住/同朋友夾租
之後自己慳d駛 努力搵錢
依d錢唔慳得 幾千蚊租換返自己尊嚴同自由
好過之後日日睇人面色

至於你問你呀哥拎返一半錢個到 你就要自己考慮下喇
你咬住唔放 佢地一定反面無家人做 仲要日後大條道理話你兄弟相殘
你算鳩數的話 你日後就可以大條道理唔駛理班仆街

最後贈多你一句 你自己睇路

你啊哥擺明當你係契弟
你重同佢講情

比人搶左半間屋都唔反抗

樓主而家點呀

其實係你自己太天真同岸鳩。

好撚on9

報佢呃老綜

你要簽名架喎，你無簽過就係假文件

其實你阿哥都唔念親情...你又無需要念的...
如果係好人，應該俾返部分錢你...分期俾都好啊...

偷供居屋，可以的咩?

比我係你條女知你咁撚廢
即刻飛左你
比人呃左間屋都唔反抗
等佢第日扑埋你老婆都唔好出聲
冇撚用

你本身住邊？你話你同佢一齊排緊公屋
咁應該有你個名你戶籍到 你唔刪名 佢吹你唔脹

樓主宜家點

人地其他連登仔，真人龜縮、但至少網上凶狠
而樓主乜撚都龜，算啦，上黎都係想人可憐下姐，好啦，我就可憐下你啦，你好撚慘呀樓主

可能俾人軟禁緊

好慘 連網都再上唔到

冇追文...可能有人答咗
冇你同意你大佬冇權除你名。

本身想俾意見你 見到呢句真係屌出聲
你當無左嗰阿哥

Btw 有巴打講得啱 你依家搵兩皮 幾年後都唔止呢個數 大把私樓你揀 又唔係買唔起 當無左個阿哥啦 不過你老母嗰免稅額點都要自己揸唔好俾個仆街

樓主我地到了

樓主話比人圍屌完就消失左

應該係因為 同屋企人嘈 然後依個po又大拿拿千幾正評 比佢屋企人知道左 我估係咁

講故台

父慈子孝
夫義婦順
兄友弟恭

上面講左乜野 自己參透下啦

分戶=重新資產審查
樓主爆左，所以唔分

都話而家冇分戶呢樣野

個個都想分就分得全港啲地起晒公屋都唔夠住啦
除咗家暴之類特殊case有可能體恤安置之外而家直頭係無分戶呢樣嘢
就算係呢啲case都唔一定成功
又要重新審查過，又要經社工社署又盛
唔係咁簡單

個呀哥不斷去叫樓主做件唔可能既事
咁樓主唔做 就算做 都唔可能做到

樓主消失左

推 樓主去左邊

樓主去左邊?

會唔會比阿哥搞掂左
呢排cctvb d劇都係講爭家產

樓主最後果句
比屋企人圍屌緊
呀哥為左間屋。。。

廢老係咁
唔駛怕
佢地無人幫你諗過
你都唔駛理佢地點諗

一諗到將來分屋好煩

所以無同兄弟姊姊聯名抽

好撚廢丫，讀咩大學，樓都買唔起，成日諗住間公屋

樓主報過平安

一鑊熟囉

要拋西瓜搵樓主了

好睇個戲

有冇發覺有仆街屋企人嘅都係公屋撚

窮人連親情都無